其實d街頭推銷點生存？

成日都有呢個疑問
佢地又要請幾個媒企係度全日，
賣d野又唔係賣得出好多， 我當d野成本$10, 賣$100, 一日賣30件先賺到$2700,
咁計埋d人工同租， 個老細收得番幾多？ 點解會有人肯搞呢d 生意？

黑錢洗白 你識條毛